返新工完全無野做

返左一個星期 日日坐係度等老細order 今日老細無返 坐左一日

搵秘撈

Sorly 觸動左你弱小心靈

agger

但大老細間房就係我身後

我做晒所有野之後畀人屌我返工鳩hea

咁多時間 炒多兩份散啦

試過幾次 所以已經習慣性拉長d野黎做

釘張紙都慢慢熨平先釘呀！

無野做都要朝8晚5坐係度

我已經幫幾位同事手處理佢地部分工作
咁都要畀人講是非

香港人請人返黎打工係要人地每一秒都做緊野 好似有時間停低左佢會蝕底咁

日日返工一有時間就上lihkg/youtube周圍碌
有野做就9秒9做完
未過試用期 其實會唔會比人炒

情況一樣
都未過試用期
太少野做 覺得無野學

無嘢做

打機最好

係咁架喎

返工連埋悶

真係好撚煩
手快 又話你無野做
幫同事 又話你博表現
正常做 又話你手腳慢
轉工 又話你捱唔住
屌 講撚哂 我都唔知用心態返工

之前番OP，跟著好大佬，學識左理9佢，最緊要跟住自己既節奏做，真係好撚趕先算

溝下女同事？

一樣

我都係，過埋年辭職

想轉但係唔知轉咩